VMware Workstation Pro
## Debian 11.2 安装步骤 

> 当前最新版本为 11.4 


### 目录

[[_TOC_]]

---

ubuntu 和 debian 同出一门，但是从操作上看，Debian的流畅度要比Ubuntu好的多，但是Ubuntu的用户量较多的缘故？用起来更加顺畅（或者叫傻瓜模式)，鼠标的流畅度上基本能够接近Windows的效果（Ubuntu还是有差距的）。
所以各种云端，包括AWS、GCP等更加推荐使用Debian作为服务器实例。毕竟用更少的内存、就能达到更好的效果。
文件占用空间上，Debian也要比Ubuntu少 1GB 以上的空间。

### ０．驱动安装

- VirtualBox - Linux

  ```bash
  sudo sh ./VBoxLinuxAdditions.run
  ```

- VirtualBox -Windows

  ```shell
  VBoxWindowsAdditions-amd64.exe
  VBoxWindowsAdditions-x86.exe
  ```


### １．安装GCC

否则无法安装 vmware-tools

#### 1.1 安装vmware-tools
保持安装CD插入状态，执行如下命令：
```sh
# 查找已经安装的GCC
which gcc 
# 从CD安装GCC
$ apt install gcc
# 只能是root用户才能安装vmware-tools
$ su
# 输入root用户的口令之后，进入root用户状态。
# 插入vmware-tools的碟片，把碟片内的文件 VMwareTools-10.3.23-16594550.tar.gz 解压到 /tmp 目录中。
# 找到 vmware-install.pl 文件的位置，然后用终端执行如下指令(必须是管理权限安装)
$ sudo ./vmware-install.pl
# 安装结束，就能够上网了，需要修改更新来源数据。
```

```bash
## 使用如下指令直接安装
sudo apt-get install open-vm-tools-desktop
```



#### 1.2 更新数据源
```sh
$ nano /etc/apt/sources.list
```

前端的更新来源不再使用，在文件最后追加如下部分：
```bash
# deb cdrom:[Debian GNU/Linux 11.2.0 _Bullseye_ - Official amd64 DVD Binary-1 20211218-11:13]/ bullseye contrib main

#deb cdrom:[Debian GNU/Linux 11.2.0 _Bullseye_ - Official amd64 DVD Binary-1 20211218-11:13]/ bullseye contrib main

deb http://security.debian.org/debian-security bullseye-security main contrib
deb-src http://security.debian.org/debian-security bullseye-security main contrib

# bullseye-updates, to get updates before a point release is made;
# see https://www.debian.org/doc/manuals/debian-reference/ch02.en.html#_updates_and_backports
# A network mirror was not selected during install.  The following entries
# are provided as examples, but you should amend them as appropriate
# for your mirror of choice.
#
# deb http://deb.debian.org/debian/ bullseye-updates main contrib
# deb http://ftp.us.debian.org/debian stable main contrib
deb http://ftp.jp.debian.org/debian/ stable main contrib
deb-src http://deb.debian.org/debian/ bullseye-updates main contrib
```

#### 1.3 更新vmware-tools
root用户权限下， 执行如下指令，更新到最新的vmware-tools
```sh
$ sudo apt install open-vm-tools-desktop
```

#### 1.4 执行版本更新

root用户权限下， 执行如下指令，更新到OS的最新状态。
```sh
$ sudo apt update
$ sudo apt upgrade
```

### ２．XTerm字体设置

XTerm是Linux系统中常用的一个终端模拟软件,但其丑陋的默认字体让人无法忍受,google了一下相关资料,将修改方法记录如下:

#### 2.1 建立~/.Xresources文件,可参考下列内容:

`各自用户名下面设置，非root用户、root用户各自设置。`
```sh
# VSCode 编辑
$ code ~/.Xresources
# NANO 编辑
$ nano ~/.Xresources
# 不知道为何？Gedit出错
```
```bash
XTerm*faceName: Bitstream Vera Serif Mono
xterm*faceSize: 11
xterm*vt100*geometry: 100x30
xterm*saveLines: 16384
xterm*loginShell: true
xterm*charClass: 33:48,35:48,37:48,43:48,45-47:48,64:48,95:48,126:48
xterm*termName: xterm-color
xterm*eightBitInput: false
```
效果不好，参照尾部的设置文件，效果非常明显。

#### 2.2 运行xrdb(X server resource database utility):
```sh
$ xrdb -merge ~/.Xresources
```

### ３．休眠后无法唤醒

设置→电源 面板

- 【息屏】设置为“从不”；
- 【挂起】项目设置为“关”；
- 【蓝牙】设置为“关闭”。


### ４．Chrome安装

安装之后需要把公开密匙证书更新，否则每次重新启机之后，启动chrome，都需要认证一次。
下载安装，或者安装如下命令行安装
```sh
$ sudo apt-get install apt-transport-https  # 是否必要不清楚？
$ sudo apt-get update
# 选择安装安定版本
$ sudo apt install -y google-chrome-stable
```
chrome公开密匙处理：

```bash
wget -qO - https://dl-ssl.google.com/linux/linux_signing_key.pub | sudo apt-key add -
```

或者：

```sh
#公开密匙下载到本地
$ wget -q -O https://dl-ssl.google.com/linux/linux_signing_key.pub
# 拷贝到  /usr/share/ca-certificates/chrome
$ sudo mkdir /usr/share/ca-certificates/chrome
$ cp linux_signing_key.pub /usr/share/ca-certificates/chrome/
# 编辑 /etc/ca-certificates.conf
$ sudo nano /etc/ca-certificates.conf

## 把如下信息追加到文件的最尾端。
chrome/linux_signing_key.pub

## 执行证书更新指令
$ sudo update-ca-certificates
```

证书会被更新到 /etc/ssl/certs/ 下面；之后，重新启动电脑后，开启chrome，不再需要认证。

### ５．Debain扩展功能
到下面网址下载 Extensions 
https://extensions.gnome.org/
可以对功能有一定扩展，用起来更加友好、便捷。

### ６．把用户名追加到sudoers群组

解决方案：
- （1）进入root模式，su，再输入正确密码，
- （2）通过cd /etc 进入etc文件中，
- （3）通过vim打开sudoers并编辑，把用户名追加到root后面。

```sh
sudo nano /etc/sudoers
sudo gedit /etc/sudoers
```

### ７．快速启动

画面启动的时候，会暂停`5`秒，可以进行菜单选择，在系统启动出现问题的时，可以通过其它启动项目，进行对应。  
禁止该项，加快启动速度，大概是在`86`行和`90`行，2个地方需要从`5`修改为`0` 。

```bash
sudo nano /boot/grub/grub.cfg
sudo gedit /boot/grub/grub.cfg
```

### ８．卸载原生liboffice

```bash
sudo apt-get remove libreoffice-common

## 再インストールの場合は
sudo apt-get install libreoffice
```

### ９．把当前用户加入文件共享用户组

```shell
sudo usermod -a -G vboxsf ${USER}
```

设置之后，当前用户可以无需输入口令，直接访问宿主机的共享目录。如下指令也能达到相同效果：

```bash
sudo adduser $USER vboxsf
```

### 10. 安装Typora免费版

- 下载地址：  
  https://www.typora.io/windows/dev_release.html?utm_source=0xo.net

### 11. Debian 安装日语输入法

- 安装日语输入法

  ```bash
  sudo apt-get install ibus-anthy
  ```

- 【设置】→【键盘】→【输入源】，点击添加(+)

  在【添加输入源】画面，点击【汉语】下面的项目，变为【其他】，稍等一会儿，就会出现输入源的列表。添加【日语(Anthy)】项。

- 【设置】→【键盘】→【输入源】，点击添加(+)

  在【添加输入源】画面，点击【汉语】下面的项目，变为【其他】，稍等一会儿，就会出现输入源的列表。添加【日语(ODAG 109A)】项，并且把该项放在输入源的顶部。

### 12. 安装向日葵桌面共享

- 22.04版本之后，需要安装 `LightDM` ，重新启动之后，才可以从控制端接入 Ubuntu 设备：

  ```bash
  sudo apt install lightdm
  ```

  ※ 安装之后，桌面从默认的 `gdm3` 变为 `lightdm`，登录界面有稍微不同。

#### 12.1 Linux图像界面框架

- ##### Gnome系列图形管理器:gdm、gdm3

  `Ubuntu`默认界面管理器：gdm3

  ```bash
  sudo apt-get install gdm3
  ```

- ##### KDE系列图形管理器：KDM,SDDM

  `LUbuntu`默认界面管理器：sddm

  ```bash
  sudo apt-get install sddm
  ```

- ##### Canonical公司系列图形管理器：Lightdm

  `XUbuntu`默认界面管理器：lightdm

  ```bash
  sudo apt-get install lightdm
  ```

#### 12.2 Linux图形界面切换

- ##### Linux切换其它图形界面：

  ```bash
  sudo dpkg-reconfigure gdm3
  ```

- ##### 查看当前使用的图形界面

  ```bash
  cat /etc/X11/default-display-manager
  ```

  

### Z．Xterm 外观变更（含字体等）的配置文件，稍作修改同样可以改变 UXTerm 的外观
具体请参照 同目录下面的 Xterm.md 文件。
この設定ファイルはコピーして、ここにリンクアドレスを添付する配管からのビデオです：GitHubに
設定ファイルは、あまりにも多くのテーマが含まれている、デフォルトの効果は少しだけ大きめのフォント、有名なテーマSolarizedダークに似ています
まずxtermがインストールさを確認してください
編集〜/ .Xresourcesファイル

```sh
!-------- Xterm Terminal Settings {{{
!------------------------------------------------------
! https://wiki.archlinux.org/index.php/Xterm
! https://lukas.zapletalovi.com/2013/07/hidden-gems-of-xterm.html
! http://www.futurile.net/2016/06/14/xterm-setup-and-truetype-font-configuration/
! http://www.futurile.net/2016/06/15/xterm-256color-themes-molokai-terminal-theme/

! Allow xterm to report the TERM variable correctly.
! Do not set the TERM variable from your ~/.bashrc or ~/.bash_profile or similar file.
! The terminal itself should report the correct TERM to the system so that the proper terminfo file will be used.
! Two usable terminfo names are xterm and xterm-256color
XTerm.termName: xterm-256color

! Fonts ====================================================
! set font and fontsize
XTerm*faceName: DejaVu Sans Mono
XTerm*faceSize: 16

! VT Font Menu: Unreadable
xterm*faceSize1: 8
! VT font menu: Tiny
xterm*faceSize2: 10
! VT font menu: Medium
xterm*faceSize3: 12
! VT font menu: Large
xterm*faceSize4: 16
! VT font menu: Huge
xterm*faceSize5: 22


! Ensure that your locale is set up for UTF-8. If you do not use UTF-8, you may need to force xterm to more strictly follow your locale by setting
XTerm.vt100.locale: true

! Cursor ====================================================
! pointer and cursor (blinking and color)
XTerm*pointerColor: white
XTerm*pointerColorBackground: black
XTerm*cursorColor: white
XTerm*cursorBlink: true


!! Selecting Text ========================================================
! Only select text
XTerm*highlightSelection: true
! Remove trailing spaces
XTerm*trimSelection: true

!! Scrolling ========================================================
! Use: Shift-Pageup / Shift-Pagedown to scroll or mousewheel
! Lines of output that you can scroll back over
XTerm*saveLines: 16384

! Turn the scrollbar on, and put it on the right
! XTerm.vt100.scrollBar: true
! XTerm.vt100.scrollbar.width: 8
! xterm*scrollBar: true
! xterm*rightScrollBar: true

! Do not scroll when there is new input e.g. tail -f /var/syslog
XTerm*scrollTtyOutput: false


!! Keybinding ========================================================
! http://blog.rot13.org/2010/03/change-font-size-in-xterm-using-keyboard.html
! - change fontsize on the fly (ctrl+plus = increase ; ctrl+minus = decrease, ctrl+0 = default)
! - copy/paste hotkey (ctrl+shift+c = copy ; ctrl+shift+v = paste)
! - open url (clickable links)
!   1) double click to highlight the full url
!   2) Shift + click it to open it
XTerm.vt100.translations: #override \n\
  Ctrl <Key> minus: smaller-vt-font() \n\
  Ctrl <Key> plus: larger-vt-font() \n\
  Ctrl <Key> 0: set-vt-font(d) \n\
  Ctrl Shift <Key>C: copy-selection(CLIPBOARD) \n\
  Ctrl Shift <Key>V: insert-selection(CLIPBOARD) \n\
  Shift <Btn1Up>: exec-formatted("xdg-open '%t'", PRIMARY) \n\
  <Btn1Up>: select-end(PRIMARY, CLIPBOARD, CUT_BUFFER0) \n\
  <Btn2Up>: insert-selection(PRIMARY)

! enable copy/paste hotkey to work (shift+insert = paste ; mouse highlight = copy)
XTerm*selectToClipboard: true
! disable fullscreen hotkey alt+enter (hotkey conflicts with weechat, midnight commander ...etc)
XTerm*fullscreen: never
! enable alt key to work
XTerm*metaSendsEscape: true
! Fix the backspace key (for Emacs)
XTerm.vt100.backarrowKey: false
XTerm.ttyModes: erase ^?

! double-click to select whole URLs :D
! https://scarygliders.net/2011/12/01/customize-xterm-the-original-and-best-terminal/
XTerm*charClass: 33:48,36-47:48,58-59:48,61:48,63-64:48,95:48,126:48

! Tips: Left and right selection (text selection using left button for beginning and right button for end)
! Tips: Triple Click ( 1 click = nothing, 2 click = select word, 3 click = select line )
!
! XTerm*on3Clicks: regex [[:alpha:]]+://([[:alnum:]!#+,./=?@_~-]|(%[[:xdigit:]][[:xdigit:]]))+
XTerm*on3Clicks: regex ([[:alpha:]]+://)?([[:alnum:]!#+,./=?@_~-]|(%[[:xdigit:]][[:xdigit:]]))+

! <BtnUp>:select-end(SELECT, CUT_BUFFER0) \n\
! Ctrl <Btn4Down>:scroll-back(1,halfpage,m) \n\
! <Btn4Down>:scroll-back(5,line,m) \n\
! Ctrl <Btn5Down>:scroll-forw(1,halfpage,m) \n\
! <Btn5Down>:scroll-forw(5,line,m) \n\

!    Ctrl <Key>M: maximize() \n\
!    Ctrl <Key>R: restore() \n\
!                 Shift <KeyPress> Prior:scroll-back(1,halfpage) \n\
!                  Shift <KeyPress> Next:scroll-forw(1,halfpage) \n\
!                Shift <KeyPress> Select:select-cursor-start() \
!                                        select-cursor-end(SELECT, CUT_BUFFER0) \n\
!                Shift <KeyPress> Insert:insert-selection(SELECT, CUT_BUFFER0) \n\
!                        Alt <Key>Return:fullscreen() \n\
!               <KeyRelease> Scroll_Lock:scroll-lock() \n\
!           Shift~Ctrl <KeyPress> KP_Add:larger-vt-font() \n\
!           Shift Ctrl <KeyPress> KP_Add:smaller-vt-font() \n\
!           Shift <KeyPress> KP_Subtract:smaller-vt-font() \n\
!                       ~Meta <KeyPress>:insert-seven-bit() \n\
!                        Meta <KeyPress>:insert-eight-bit() \n\
!                       !Ctrl <Btn1Down>:popup-menu(mainMenu) \n\
!                       ~Meta <Btn1Down>:select-start() \n\
!                     ~Meta <Btn1Motion>:select-extend() \n\
!                       !Ctrl <Btn2Down>:popup-menu(vtMenu) \n\
!                 ~Ctrl ~Meta <Btn2Down>:ignore() \n\
!                        Meta <Btn2Down>:clear-saved-lines() \n\
!                   ~Ctrl ~Meta <Btn2Up>:insert-selection(SELECT, CUT_BUFFER0) \n\
!                       !Ctrl <Btn3Down>:popup-menu(fontMenu) \n\
!                 ~Ctrl ~Meta <Btn3Down>:start-extend() \n\
!                     ~Meta <Btn3Motion>:select-extend() \n\
!                        Ctrl <Btn4Down>:scroll-back(1,halfpage,m) \n\
!                             <Btn4Down>:scroll-back(5,line,m)     \n\
!                        Ctrl <Btn5Down>:scroll-forw(1,halfpage,m) \n\
!                                <BtnUp>:select-end(SELECT, CUT_BUFFER0) \n\
!                              <BtnDown>:ignore()



! http://forums.fedoraforum.org/showpost.php?p=1538211&postcount=3
! https://stackoverflow.com/a/29551654
! XTerm*title: xterm
! XTerm*background: #011622
! XTerm*foreground: WhiteSmoke
! XTerm*pointerColor: white
! XTerm*pointerColorBackground: #011622
! XTerm*cursorColor: #EBD27D
! XTerm*internalBorder: 3
! XTerm*loginShell: true
! XTerm*scrollBar: false
! XTerm*scrollKey: true
! XTerm*saveLines: 1250
! XTerm*multiClickTime: 250
! XTerm*Geometry: 140x50+110+60
! XTerm*renderFont: true

! set fontsize
! xterm*font:     *-fixed-*-*-*-24-*
! set font
! xterm*faceName: Monospace
! }}}

!####################
!###### Themes ######
!####################
! http://web.archive.org/web/20090130061234/http://phraktured.net/terminal-colors/

!-------- Theme: Solarized {{{
!------------------------------------------------------

!!Source http://github.com/altercation/solarized

*background: #002b36
*foreground: #657b83
!!*fading: 40
*fadeColor: #002b36
*cursorColor: #93a1a1
*pointerColorBackground: #586e75
*pointerColorForeground: #93a1a1

!! black dark/light
*color0: #073642
*color8: #002b36

!! red dark/light
*color1: #dc322f
*color9: #cb4b16

!! green dark/light
*color2: #859900
*color10: #586e75

!! yellow dark/light
*color3: #b58900
*color11: #657b83

!! blue dark/light
*color4: #268bd2
*color12: #839496

!! magenta dark/light
*color5: #d33682
*color13: #6c71c4

!! cyan dark/light
*color6: #2aa198
*color14: #93a1a1

!! white dark/light
*color7: #eee8d5
*color15: #fdf6e3

! }}}
! !-------- Theme: Rezza {{{
! !------------------------------------------------------
! !!colors ripped from rezza: http://metawire.org/~rezza/index.php
! *foreground:     rgb:dd/dd/dd
! *background:     rgb:22/22/22
! !black
! *color0:         rgb:19/19/19
! *color8:         rgb:25/25/25
! !red
! *color1:         rgb:80/32/32
! *color9:         rgb:98/2b/2b
! !green
! *color2:         rgb:5b/76/2f
! *color10:        rgb:89/b8/3f
! !brown/yellow
! *color3:         rgb:aa/99/43
! *color11:        rgb:ef/ef/60
! !blue
! *color4:         rgb:32/4c/80
! *color12:        rgb:2b/4f/98
! !magenta
! *color5:         rgb:70/6c/9a
! *color13:        rgb:82/6a/b1
! !cyan
! *color6:         rgb:92/b1/9e
! *color14:        rgb:a1/cd/cd
! !white
! *color7:         rgb:ff/ff/ff
! *color15:        rgb:dd/dd/dd
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: One {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme One
! *background: rgb:00/00/00
! *foreground: rgb:a8/a8/a8
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:a8/00/00
! *color2:     rgb:00/a8/00
! *color3:     rgb:a8/54/00
! *color4:     rgb:00/00/a8
! *color5:     rgb:a8/00/a8
! *color6:     rgb:00/a8/a8
! *color7:     rgb:a8/a8/a8
! *color8:     rgb:54/50/54
! *color9:     rgb:f8/54/50
! *color10:    rgb:50/fc/50
! *color11:    rgb:f8/fc/50
! *color12:    rgb:50/54/f8
! *color13:    rgb:f8/54/f8
! *color14:    rgb:50/fc/f8
! *color15:    rgb:f8/fc/f8
! ! }}}
! !-------- Theme: Two {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Two
! *background: rgb:00/00/00
! *foreground: rgb:7f/7f/7f
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:9e/18/28
! *color2:     rgb:ae/ce/92
! *color3:     rgb:96/8a/38
! *color4:     rgb:41/41/71
! *color5:     rgb:96/3c/59
! *color6:     rgb:41/81/79
! *color7:     rgb:be/be/be
! *color8:     rgb:66/66/66
! *color9:     rgb:cf/61/71
! *color10:    rgb:c5/f7/79
! *color11:    rgb:ff/f7/96
! *color12:    rgb:41/86/be
! *color13:    rgb:cf/9e/be
! *color14:    rgb:71/be/be
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Three {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Three
! *background: rgb:00/00/00
! *foreground: rgb:cf/cf/cf
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:e0/10/10
! *color2:     rgb:20/ad/20
! *color3:     rgb:d4/c2/4f
! *color4:     rgb:23/1b/b8
! *color5:     rgb:9c/38/85
! *color6:     rgb:1d/bd/b8
! *color7:     rgb:fe/fe/fe
! *color8:     rgb:6a/6a/6a
! *color9:     rgb:e8/3a/3d
! *color10:    rgb:35/e9/56
! *color11:    rgb:ff/ff/2f
! *color12:    rgb:3a/53/f0
! *color13:    rgb:e6/28/ba
! *color14:    rgb:1c/f5/f5
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
! ! }}}
! !-------- Theme: Four {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Four
! *background: rgb:00/00/00
! *foreground: rgb:ff/ff/ff
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:d3/62/65
! *color2:     rgb:ae/ce/91
! *color3:     rgb:e7/e1/8c
! *color4:     rgb:7a/7a/b0
! *color5:     rgb:96/3c/59
! *color6:     rgb:41/81/79
! *color7:     rgb:be/be/be
! *color8:     rgb:66/66/66
! *color9:     rgb:ef/81/71
! *color10:    rgb:e5/f7/79
! *color11:    rgb:ff/f7/96
! *color12:    rgb:41/86/be
! *color13:    rgb:ef/9e/be
! *color14:    rgb:71/be/be
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Five {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Five
! *background: rgb:ad/aa/ad
! *foreground: rgb:00/00/00
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:64/0f/19
! *color2:     rgb:63/79/6b
! *color3:     rgb:ad/71/42
! *color4:     rgb:4f/4f/89
! *color5:     rgb:b2/5c/7c
! *color6:     rgb:52/75/6b
! *color7:     rgb:ad/aa/ad
! *color8:     rgb:52/55/52
! *color9:     rgb:a5/61/63
! *color10:    rgb:ce/c2/63
! *color11:    rgb:73/ae/70
! *color12:    rgb:36/70/9f
! *color13:    rgb:aa/82/9c
! *color14:    rgb:51/89/89
! *color15:    rgb:ff/ff/ef
! ! }}}
! !-------- Theme: Six {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Six
! *background: rgb:be/be/be
! *foreground: rgb:21/21/21
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:bf/72/76
! *color2:     rgb:86/af/80
! *color3:     rgb:96/8a/38
! *color4:     rgb:36/73/b5
! *color5:     rgb:9a/70/b2
! *color6:     rgb:7a/be/cc
! *color7:     rgb:db/db/db
! *color8:     rgb:66/92/af
! *color9:     rgb:e5/50/5f
! *color10:    rgb:87/bc/87
! *color11:    rgb:e0/d9/5c
! *color12:    rgb:1b/85/d6
! *color13:    rgb:ad/73/ba
! *color14:    rgb:33/8e/aa
! *color15:    rgb:f4/f4/f4
! ! }}}
! !-------- Theme: Seven {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Seven
! *background: rgb:67/67/67
! *foreground: rgb:ff/ff/ff
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:bf/46/46
! *color2:     rgb:67/b2/5f
! *color3:     rgb:cf/c4/4e
! *color4:     rgb:51/60/83
! *color5:     rgb:ca/6e/ff
! *color6:     rgb:92/b2/f8
! *color7:     rgb:d5/d5/d5
! *color8:     rgb:00/00/00
! *color9:     rgb:f4/8a/8a
! *color10:    rgb:a5/d7/9f
! *color11:    rgb:e1/da/84
! *color12:    rgb:a2/bb/ff
! *color13:    rgb:e2/b0/ff
! *color14:    rgb:ba/cd/f8
! *color15:    rgb:d5/d5/d5
! ! }}}
! !-------- Theme: Eight {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Eight
! *background: rgb:10/10/10
! *foreground: rgb:d3/d3/d3
! *color0:     rgb:10/10/10
! *color1:     rgb:cd/5c/5c
! *color2:     rgb:2e/8b/57
! *color3:     rgb:f0/e6/8c
! *color4:     rgb:b0/c4/de
! *color5:     rgb:ba/55/d3
! *color6:     rgb:46/82/b4
! *color7:     rgb:d3/d3/d3
! *color8:     rgb:4d/4d/4d
! *color9:     rgb:ff/6a/6a
! *color10:    rgb:8f/bc/8f
! *color11:    rgb:ff/fa/cd
! *color12:    rgb:1e/90/ff
! *color13:    rgb:db/70/93
! *color14:    rgb:5f/9e/a0
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Nine {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Nine
! *background: rgb:1a/1a/1a
! *foreground: rgb:d6/d6/d6
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:9e/18/28
! *color2:     rgb:00/88/00
! *color3:     rgb:96/8a/38
! *color4:     rgb:41/41/71
! *color5:     rgb:96/3c/59
! *color6:     rgb:41/81/79
! *color7:     rgb:be/be/be
! *color8:     rgb:66/66/66
! *color9:     rgb:cf/61/71
! *color10     rgb:7c/bc/8c
! *color11     rgb:ff/f7/96
! *color12     rgb:41/86/be
! *color13     rgb:cf/9e/be
! *color14     rgb:71/be/be
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Ten {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Ten
! *background: rgb:1a/1a/1a
! *foreground: rgb:d6/d6/d6
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:98/56/5e
! *color2:     rgb:66/82/5d
! *color3:     rgb:96/91/76
! *color4:     rgb:4d/65/85
! *color5:     rgb:96/73/95
! *color6:     rgb:5f/7f/7b
! *color7:     rgb:b3/b3/b3
! *color8:     rgb:73/73/73
! *color9:     rgb:cf/a3/a9
! *color10:    rgb:ca/f7/bb
! *color11:    rgb:ff/f8/bc
! *color12:    rgb:83/a3/be
! *color13:    rgb:bb/a9/cf
! *color14:    rgb:96/cc/cc
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Eleven {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Eleven
! *background: rgb:33/33/33
! *foreground: rgb:ff/ff/ff
! *color0:     rgb:33/33/33
! *color8:     rgb:33/33/33
! *color1:     rgb:ff/a0/a0
! *color9:     rgb:ff/a0/a0
! *color2:     rgb:98/fb/98
! *color10:    rgb:9a/cd/32
! *color3:     rgb:f0/e6/8c
! *color11:    rgb:f0/e6/8c
! *color4:     rgb:87/ce/eb
! *color12:    rgb:87/ce/eb
! *color5:     rgb:ff/a0/a0
! *color13:    rgb:ff/a0/a0
! *color6:     rgb:87/ce/eb
! *color14:    rgb:87/ce/eb
! *color7:     rgb:ff/ff/ff
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Twelve {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Twelve
! *foreground: rgb:ff/ff/ff
! *background: rgb:00/00/00
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:bf/72/76
! *color2:     rgb:86/af/80
! *color3:     rgb:96/8a/38
! *color4:     rgb:36/73/b5
! *color5:     rgb:9a/70/b2
! *color6:     rgb:7a/be/cc
! *color7:     rgb:db/db/db
! *color8:     rgb:66/92/af
! *color9:     rgb:e5/50/5f
! *color10:    rgb:87/bc/87
! *color11:    rgb:e0/d9/5c
! *color12:    rgb:1b/85/d6
! *color13:    rgb:ad/73/ba
! *color14:    rgb:33/8e/aa
! *color15:    rgb:f4/f4/f4
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Thirteen {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Thirteen
! *background: rgb:00/00/00
! *foreground: rgb:aa/aa/aa
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:9e/18/28
! *color2:     rgb:ae/ce/92
! *color3:     rgb:96/8a/38
! *color4:     rgb:41/41/71
! *color5:     rgb:96/3c/59
! *color6:     rgb:7f/9f/7f
! *color7:     rgb:be/be/be
! *color8:     rgb:66/66/66
! *color9:     rgb:cf/61/71
! *color10:    rgb:af/c5/af
! *color11:    rgb:f0/df/af
! *color12:    rgb:8e/9f/bc
! *color13:    rgb:dc/a3/a3
! *color14:    rgb:95/c1/c5
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Fourteen {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Fourteen
! *background: rgb:95/95/95
! *foreground: rgb:00/00/00
! *color0:     rgb:7f/7f/7f
! *color1:     rgb:cd/00/00
! *color2:     rgb:00/8b/00
! *color3:     rgb:ee/ee/00
! *color4:     rgb:00/00/cd
! *color5:     rgb:cd/00/cd
! *color6:     rgb:00/ee/ee
! *color7:     rgb:fa/eb/d7
! *color8:     rgb:e5/e5/e5
! *color9:     rgb:80/00/00
! *color10:    rgb:00/50/20
! *color11:    rgb:99/55/00
! *color12:    rgb:00/40/80
! *color13:    rgb:44/33/00
! *color14:    rgb:30/60/80
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Fifteen {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Fifteen
! *background: rgb:1d/2b/3a
! *foreground: rgb:be/be/be
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:d3/62/65
! *color2:     rgb:ae/ce/91
! *color3:     rgb:e7/e1/8c
! *color4:     rgb:7a/7a/b0
! *color5:     rgb:96/3c/59
! *color6:     rgb:41/81/79
! *color7:     rgb:be/be/be
! *color8:     rgb:66/66/66
! *color9:     rgb:ef/81/71
! *color10:    rgb:e5/f7/79
! *color11:    rgb:ff/f7/99
! *color12:    rgb:41/86/be
! *color13:    rgb:ef/9e/be
! *color14:    rgb:71/be/be
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Sixteen {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Sixteen
! *background: rgb:00/00/00
! *foreground: rgb:be/be/be
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:9e/18/28
! *color2:     rgb:ae/ce/92
! *color3:     rgb:96/8a/38
! *color4:     rgb:41/41/71
! *color5:     rgb:96/3c/59
! *color6:     rgb:41/81/79
! *color7:     rgb:be/be/be
! *color8:     rgb:66/66/66
! *color9:     rgb:cf/61/71
! *color10:    rgb:c5/f7/79
! *color11:    rgb:ff/f7/96
! *color12:    rgb:41/86/be
! *color13:    rgb:cf/9e/be
! *color14:    rgb:71/be/be
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Seventeen {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Seventeen
! *background: rgb:00/00/00
! *foreground: rgb:e5/e5/e5
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:ff/00/00
! *color2:     rgb:00/ff/00
! *color3:     rgb:ff/ff/00
! *color4:     rgb:00/00/ff
! *color5:     rgb:ff/00/ff
! *color6:     rgb:00/ff/ff
! *color7:     rgb:ff/ff/ff
! *color8:     rgb:ff/d3/9b
! *color9:     rgb:ff/82/47
! *color10:    rgb:ff/82/ab
! *color11:    rgb:87/ce/fa
! *color12:    rgb:ff/ff/ff
! *color13:    rgb:ff/ff/ff
! *color14:    rgb:ff/ff/ff
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Eighteen {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Eighteen
! *color0:  rgb:00/00/00
! *color1:  rgb:9e/18/28
! *color2:  rgb:5c/b2/47
! *color3:  rgb:96/8a/38
! *color4:  rgb:41/61/a0
! *color5:  rgb:9b/76/8e
! *color6:  rgb:41/91/89
! *color7:  rgb:be/be/be
! *color8:  rgb:66/66/66
! *color9:  rgb:cf/61/71
! *color10: rgb:c5/f7/79
! *color11: rgb:ff/f7/96
! *color12: rgb:41/86/be
! *color13: rgb:cf/9e/be
! *color14: rgb:71/be/be
! *color15: rgb:dd/dd/dd
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Nineteen {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Nineteen
! *color0:  rgb:00/00/00
! *color1:  rgb:b0/70/50
! *color2:  rgb:12/91/4e
! *color3:  rgb:a0/a0/70
! *color4:  rgb:3e/45/81
! *color5:  rgb:a0/70/a0
! *color6:  rgb:70/a0/a0
! *color7:  rgb:a0/a0/a0
! *color8:  rgb:60/60/60
! *color9:  rgb:b0/70/50
! *color10: rgb:12/91/4e
! *color11: rgb:c0/c0/90
! *color12: rgb:3e/45/81
! *color13: rgb:c0/90/c0
! *color14: rgb:90/c0/c0
! *color15: rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Twenty {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Twenty
! *foreground: rgb:aa/aa/aa
! *background: rgb:00/00/00
! *color0:     rgb:30/34/30
! *color1:     rgb:bf/79/79
! *color2:     rgb:97/b2/6b
! *color3:     rgb:cd/cd/c1
! *color4:     rgb:86/a2/be
! *color5:     rgb:d9/b7/98
! *color6:     rgb:a1/b5/cd
! *color7:     rgb:ff/ff/ff
! *color8:     rgb:cd/b5/cd
! *color9:     rgb:f4/a4/5f
! *color10:    rgb:c5/f7/79
! *color11:    rgb:ff/ff/ef
! *color12:    rgb:98/af/d9
! *color13:    rgb:d7/d9/98
! *color14:    rgb:a1/b5/cd
! *color15:    rgb:de/de/de
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Twenty-One {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Twenty-One
! *background: rgb:1a/1a/1a
! *foreground: rgb:aa/aa/aa
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color8:     rgb:66/66/66
! *color1:     rgb:9e/18/28
! *color9:     rgb:bc/57/66
! *color2:     rgb:00/88/00
! *color10:    rgb:61/a1/71
! *color3:     rgb:d2/bb/4b
! *color11:    rgb:e7/db/52
! *color4:     rgb:41/41/71
! *color12:    rgb:50/85/af
! *color5:     rgb:96/3c/59
! *color13:    rgb:a9/7a/99
! *color6:     rgb:41/81/79
! *color14:    rgb:6b/a4/a4
! *color7:     rgb:be/be/be
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Twenty-Two {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Twenty-Two
! *background: rgb:00/00/00
! *foreground: rgb:be/be/be
! *color0:     rgb:00/00/00
! *color1:     rgb:d3/62/65
! *color2:     rgb:ae/ce/91
! *color3:     rgb:e7/e1/8c
! *color4:     rgb:7a/7a/b0
! *color5:     rgb:96/3c/59
! *color6:     rgb:7f/9f/7f
! *color7:     rgb:be/be/be
! *color8:     rgb:66/66/66
! *color9:     rgb:ef/81/71
! *color10:    rgb:e5/f7/79
! *color11:    rgb:f0/df/af
! *color12:    rgb:8e/9f/bc
! *color13:    rgb:ef/9e/be
! *color14:    rgb:71/be/be
! *color15:    rgb:ff/ff/ff
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Twenty-Three {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Twenty-Three
! *background:   rgb:0e/0e/0e
! *foreground:   rgb:4a/d5/e1
! *color0:       rgb:00/00/00
! *color1:       rgb:dc/74/d1
! *color2:       rgb:0e/b8/c7
! *color3:       rgb:df/e3/7e
! !*color4: ???
! *color5:       rgb:9e/88/f0
! *color6:       rgb:73/f7/ff
! *color7:       rgb:e1/dd/dd
! *color8:       rgb:8b/8f/93
! *color9:       rgb:dc/74/d1
! *color10:      rgb:0e/b8/c7
! *color11:      rgb:df/e3/7e
! *color13:      rgb:9e/88/f0
! *color14:      rgb:73/f7/ff
! *color15:      rgb:e1/dd/dd
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Twenty-Four {{{
! !------------------------------------------------------
! !Theme Twenty-Four
! *color0:  rgb:00/00/00
! *color1:  rgb:cd/5c/5c
! *color2:  rgb:8e/ae/71
! *color3:  rgb:d2/b4/8c
! *color4:  rgb:5f/7b/8a
! *color5:  rgb:cd/cd/b4
! *color6:  rgb:68/68/68
! *color7:  rgb:ff/ff/ff
! *color8:  rgb:00/00/00
! *color9:  rgb:ee/63/63
! *color10: rgb:95/c7/49
! *color11: rgb:cd/cd/c1
! *color12: rgb:6b/7b/8a
! *color13: rgb:cd/cd/b4
! *color14: rgb:77/87/98
! *color15: rgb:ca/ca/ca
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Twenty-Five {{{
! !------------------------------------------------------
! ! Theme Twenty-Five
! *color0:  rgb:00/00/00
! *color1:  rgb:80/00/00
! *color2:  rgb:00/80/00
! *color3:  rgb:d0/d0/90
! *color4:  rgb:00/00/80
! *color5:  rgb:80/00/80
! *color6:  rgb:a6/ca/f0
! *color7:  rgb:d0/d0/d0
! *color8:  rgb:b0/b0/b0
! *color9:  rgb:f0/80/60
! *color10: rgb:60/f0/80
! *color11: rgb:e0/c0/60
! *color12: rgb:80/c0/e0
! *color13: rgb:f0/c0/f0
! *color14: rgb:c0/d8/f8
! *color15: rgb:e0/e0/e0
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Tango {{{
! !------------------------------------------------------
! !tango color scheme
! ! source: https://github.com/lenage/dotfiles/blob/master/.Xresources
! xterm*color0: #1e1e1e
! xterm*color1: #cc0000
! xterm*color2: #4e9a06
! xterm*color3: #c4a000
! xterm*color4: #3465a4
! xterm*color5: #75507b
! xterm*color6: #0b939b
! xterm*color7: #d3d7cf
! xterm*color8: #555753
! xterm*color9: #ef2929
! xterm*color10: #8ae234
! xterm*color11: #fce94f
! xterm*color12: #729fcf
! xterm*color13: #ad7fa8
! xterm*color14: #00f5e9
! xterm*color15: #eeeeec
!
!
! ! }}}
! !-------- Theme: Snazzy Color {{{
! !------------------------------------------------------
! ! https://github.com/olstenlarck/urxvt-xterm-snazzy/blob/7c34009a19ade65271e26ef065c678b0fa2abd0d/.Xdefaults
!
! *background: #282a36
! *foreground: #eff0eb
!
! ! original #86a2b0
! *colorUL: #eff0eb
! *underlineColor: #eff0eb
!
! ! black
! *color0  : #2E3436
! *color8  : #686868
!
! ! red
! *color1  : #ff5c57
! *color9  : #ff5c57
!
! ! green
! *color2  : #5af78e
! *color10 : #5af78e
!
! ! yellow
! *color3  : #f3f99d
! *color11 : #f3f99d
!
! ! blue
! *color4  : #57c7ff
! *color12 : #57c7ff
!
! ! magenta
! *color5  : #ff6ac1
! *color13 : #ff6ac1
!
! ! cyan
! *color6  : #9aedfe
! *color14 : #9aedfe
!
! ! white
! *color7  : #f1f1f0
! *color15 : #eff0eb
!
!
! ! }}}
```

